汗顏：祖利安"大師"，密教

[風水軍師] 破心經簡林風水

＝。＝祖利安"大師"，真係要括住先可以叫大師。
我自己因為俾邪術騷擾，有搵過佢傾過兩句，佢最少問左我兩次我老係咪神婆，我家人係咪神婆。
佢身為占卜師＝。＝仲要有十五年經驗嘅占卜師，竟然連我係咩人都唔知。
事實上係，我屋企唔算有錢都算書香世家。父母兩堂數三四代完全唔係問題，包括爺嬷四人全部有正職（非共黨），邊會有人做神婆。
我好失望，又好懷疑，佢話支共兩年就會收皮？佢會唔會係燈神？
好話唔好聽，見完佢，我連樣都歪埋，話係佢落我降頭我諗都有人信。
佢俾我D野我丟晒，我教我念D咒我全部唔敢念，其實，
密乘係好多麻煩野，得罪講句係苯教歸降左佛教嘅佛教咁解＝。＝
咁，咪姐係苯教囉＝。＝
我見藍屍屌佢係神棍，其實我都有少少同意，達賴係高人 我唔評論。
但係 藏獨撚 你地有無搞錯？
你地做唔到嘅嘢，我地香港人generous 幫你做又如何?
我地死傷咁多，你個 祖利安 點可以話革命唔可能無死一兵一卒，咁係咩意思？
當我地香港係你地藏獨D兵卒？？好喇算，我當佢唔識措詞講錯野。
沙田出現左心經簡林 2.0 。
問你條 沐契 祖利安，佢竟然可以話唔駛理？
事實上係發現果幾碌野果幾日前，D人係無端白事由良好士氣變左放負同灰。
其實佢老味唔識法科野可以REFER俾法科師傳。
唔係擺左我地香港人上枱，支共隊幾碌參黎，你一句唔駛理，
咩意思？當我地香港同香港手足係CONDOM？
除非條友係神棍/無料到。我要歸依都唔跟佢。

利申： 非藍屍，我見大公報插佢係神棍，搞到我唔想用呢個TERM。但我好懷疑囉。

BTW，其實密教係咪有好多有錢人係搞邪野有左錢之後跟密教？
所以密教中咁多唔正經嘅人？
我前後俾兩個密教嘅人陰咗，其中一個係 祖利安＝。＝
我真係無辦法再信密教嘅人。
見完 祖利安 之後我就好懷疑，究竟自己係咪俾 藏獨 利用左＋擺左上枱。
今日，想叫我老母唔好跟密教，我真頭覺得被禁言3秒咁。
大佬，勸都唔勸得算係乜野佛菩薩？好似唔准我老母脫密教咁。（佢以前歸依過密）
如果我勸得佢掂，有無辦法脫密教？唔知我老母係咪入密教先撞邪。

其實佢地係有良心有咩理由咁對自己D戰友，派唔到藏民黎打起碼都幫手搞掂D邪陣邪野囉。
POLY U 果單野又由得人搞，有冇良心㗎？